有冇人下個sem去Utrecht exchange?

Book 唔到學校housing
有冇人一齊book apartment